知你經驗豐富喇

玩到我氹氹轉 好開心呀？

臭雞

幾啦

之前仲差啲想表白 諗起都覺得傻

從此世上又多一個傻佬